古龍群俠轉online(2) 歡迎加入新Ser

新手包link,夠你升到392

登龍網新手包升級指引:

歡迎各位返黎懷舊下
Ser8而家好多人玩
有咩唔明可以睇登龍網/係閒頻問 大家好樂意解答
登龍網都tg group可join

Ser8相

有咩想擺post頭隨便加

Lm

唔該晒巴打

應該放埋條tg link出黎

下次夾手整合資料

Telegram 古龍Online谷

主程更新唔到點搞

用GLStarter?

重裝

試過好多次 重新下載裝又試過 防火牆山晒都唔得

Ser2呢？

管理員限制呢

有剔

呢到大部份都玩緊ser8
好似有ser2舊人係到

巴打玩ser2?

同幫嘅
廢事比大家知我邊個

建議雙開
懷舊以前玩開果個Ser 1個AC
重玩新體驗同新開始就新Ser
如果未玩過就建議新Ser較好
好似多數人因為開新SER而玩返

新SER8來自不同SER既人

玩ser8 la 最多人

Push

有興趣可以加埋依個 直接Ser1白龍教幫個網

以防登龍網死咗 又想查資料

好唔該巴打

我會盡量要Update返下啲資料
人已經無玩了

唔緊要暫時登龍網無事既都夠用
感激感激

以前有個那些年 古龍網 都死咗

係呢個我都搵過 無左

歡迎大家重玩 一齊黎S8

招重玩/新手玩家玩ser2
有專人免費幫你升至392（要有新手key1)
幫內大量物品任用，6轉前所需全齊，巨量狗果、破鞋任拎

爆到上511
有咩eq可以換？

基本上全部都換得

想換 但有啲咩途經換
以前無咁高lv

d包都比人買晒
一就識人收
一就等新包出
十方唔抵買

上個post有巴打po咗張ser2吉野幫相見到自己
但早兩年手痕down game入去行兩圈發現已被ban

咁唯有等新包
升狗都有排

升住狗等啦巴打

試下打去gameone 解唔解到

Mac用bootcamp裝唔到window
仲有無其他方法

以前ser3 咕嚕咕嚕 有無老手都係

我都係用bootcamp 裝黎玩 巴打 你Mac book air?

入番黎ser2 玩啦

MacBook Pro
我用bootcamp 去到用external hard disk 想裝window就裝唔到
好似要我分多個drive
利申 電腦白痴

想問新手玩係咪要去買cd key?

係 可以係TG同人收key都得

希望幫到你

唔該巴打

買個新手包搞掂

大事大非 希望大家聽日打少日機

各位聽日維園見

大家黎SER8玩

剛打完六轉
有化令係咪可以上埋7轉 無特別野？

用左令都要打7轉Boss，帶大量海酒

Keep住釣緊

買左新手包開左隻人響ser8
今晚玩

我想問學左佛2 羅漢滅魔 點解出唔到招
見攻略話學醫同佛, 咁劍,刀果d 係咪唔駛理?

武器無記錯你三轉先揀定

ok thx

記得換孝字武跟返你想玩既武器

1. 出招係對目標點右鍵

2. 係唔先三轉既前提下
佛/道/醫第九招唔需要打道具就學到
武器第九招係需要專登打『金風令』學
按返新AC升級指引可以跳過用道具學武器第九招既問題

佢定你第二下先用一次海酒 會節省一D酒
第一下定身時間好短 第二下會較長

1. 講漏左你應該未裝備技能
對於常會重覆使用既技能，放快捷鍵F7-F12裝備

我裝左響f7 果排入面,按完right click 都用唔到
好奇怪,佛系第一招用到
btw, thx

係咪未禁tap轉戰鬥模式？

唔係,轉左戰鬥mode 都係放唔到

例:放F7 按一下F7 戰鬥mode 右鍵

我就係咁撳都出唔到,所以先話奇怪

Ser2 招人
大幫，有鮮明制服
提供新手到6轉前所需要道具
免費派發幫eq，釣魚eq，還魂果，破鞋，海王酒，金魚，狗馬證等等物品，福利好，服務全套，有意者私聊
另外有代掛幫招，升狗，升級服務
並有專人免費協助新手由1lv升到392lv，或者完成專職任務，有興趣歡迎私聊😬以(序號一(新手序號)：真初心財富卡x1、真‧熟練丹x2、情果x1、風生水起經x9、閱符兌換券x2、黃金五百萬x1)呢條KEY為例

用黎打Npc wo 唔係加自己

我係撳怪放

正常唔會無反應
可能你要搵官網客服問問

今晚問下,thx 巴打

咁好服務

如終舊Ser已經有晒資源，但吸引舊人玩既能力同耐力會比新Ser差少少。

我都想玩返，岩岩追左post, 好似ser 8同ser 2比較多人玩。請問新ser同舊ser既分別係邊度？

你隻指住隻怪 隻怪會唔會係假影? 有無扣到你血

睇下無自己目標係咩野 其實無分別
舊Ser有舊人照顧 新Ser可能活人比較多 但就要靠自己多

如果你以前玩開舊ser, 例如ser1/2, 你就重玩返果個ser都得。如果無話情意結, 新ser8就較多人因為開新ser而玩, 來自不同ser既人或者新玩。有人會開兩個ac分別舊ser同新ser。如果無開新ser其實唔會有人留意返呢隻game,玩咩ser都好, 自己決定

利申買左2個新手包去舊ser同新se, 最後玩新ser
起碼你有得爭武功幫，幫派鬥爭等等，舊ser好多野成熟哂

想玩返樂趣新ser較好，自己落手落腳，同埋都有好多人願意解答，我上左手之後都有盡量去幫人

其實都係鬥燒銀紙
新Ser氣氛係好D，亦都睇熱情冷靜速度有幾快。

但舊ser燒勁多先上到榜
新ser你燒得黎係見到爬到上去 有得競爭下
同埋唔會自己孤伶伶掛狗 仲有幾個人會係度搞事格殺搶掛狗地方 我相信舊ser大部份人早已掛完狗

其實由0爆,新Ser同舊Ser燒既錢唔會差好多.
肯燒錢,係可以唔考慮合狗既問題，
直爆511用群俠令入皇陵打,再慢慢升返鬥魂就得

唔該晒大家詳細既回覆，你地好有心呀
我依家搵緊方法買新手包

新手包官網商城唔係仲有？

佢無得上網買，係咪要落街買點？

上298買
可以用pay pal 俾錢
平過出面
或者無信用卡
去2000Fun買

成身破鞋點搞

去神劍碼頭換

thx bro

咁你最後決定咩ser

鬥魂術同坐騎憑證係咪入金錢幫換就ok?
岩岩換完四個便利道具....
金錢幫憑證要打一張定兩張? thx

自膠 知道點換了...
但金錢怪得兩隻咁大把,仲要長期有人打

新ser有人好正常
你唔係玩拳 唔打都得

鬥魂死左可以點復活?

唔會死 10分鐘返生

呢排金錢幫好似好多人係好事 多啲人玩

出面打錢得炎魔？

快靚正 不過可能好多人爭
再唔係就擺個釣魚ac

就係多人，釣魚ac有冇話要幾多負重？

實質我都唔知喎
越多越好啦 如果唔係就要定期清野
我有時就訓教擺個主ac去釣 朝早log out返

江湖威望有咩用?

有啲地方要一定數既江威先入得
例如釣魚要500

thx 巴打

開個GLstarter 話connection timeout 可以點解決?

之前有巴打都係咁，佢解決方法係用另一部電腦開更新，然後成個filter copy過去開唔到嘅電腦到

相同方法解決左

利申 我隻狗都未掛完

Ser8 真係好多人
周圍都無位

掛狗都無位

睇佢唔順眼就去格佢有人咁做

送200m比人洗

以前SER7 有隻4轉女拳 (唔知合SER合左咩SER) 依家係咪重新升過隻快過玩舊AC? 仲有一堆3轉以上吊魚AC

上511幾耐時間?

一個人幾隻acc

新手包 上392lv 可5轉
釣魚ac好易整 唔洗做魚任

有百億就好快 不過比人買晒
等新包出，掛狗先啦

邊個ser唔係一個人幾隻acc

都係既haha

希望ser2高抬貴手，唔好再攻擊ser8
唔好再講咩一幫獨大，咩周圍格人
首先比玩家自由去簡玩咩ser，新ser有新ser好玩
舊有舊好玩，知道你地ser2 好照顧玩家，一條龍服務
對重玩係好，但都唔洗係咁話ser8
請問有邊個ser唔係一幫獨大，每個ser都圍喂餵架啦
再者 ser8亂格人係無幫派的人，而家仲有幾個幫崛起
你地無長時間玩ser8 請唔好批評

其實咁多人比你地拉返ser2玩 都係因為開左新ser同開左呢個post姐 唔係有新ser都無咁多人重玩啦

最後，兄弟登山 各自努力
不指責 不篤灰

做咩事

如果呢度開個新ser tg group相信會分散左好多人
但無咁做 玩咩ser真係由玩家決定 佢問問ser好 事實各有各好 希望可以客觀去講

估唔到有新ser. 我仲係停留緊250lv年代。好想玩返

學者學佛,醫得頭三招,第四招之後要去邊學?

我岩岩買到新手包啦終於但我唔知點解入唔到ser。佢係咁彈登入伺服器失敗。有無人知點解

搵到了

未更新？關防火牆
以管理員身分執行

三轉打果五隻係咪繼續用舍身成仁,定用普攻?
好硬....

我記得我應該用捨身成仁
有技用技啦 如果唔係有排你拮

340lv 就會學唔到12 13 招?
搵唔到惡人谷

惡人谷依家冇左 叫絕情谷

童年回憶

我仲不停搵...
另外四轉果隻打勁耐都唔死

新手由1lv玩過得唔得 有無幫入

得 都有巴打咁做
新手包63$就抵玩好多
有埋錶同便利 好快就392lv
之後再慢慢打上去

去馬啦，我自己都係出到三轉就無玩，果時都只不過係升到2百幾lv，人大多左錢多左時間少左，科水買經驗書幾日爆上8轉，果種心情都咪話唔滿足

其實有講過21億前要學晒12,3招
四隻隻怪用三才裝,開醫11,大概二條mp多少少先殺到一隻

要唔要幫手打

係咪要入幫

入錢係咪去7仔講IGX入錢就得

係啊 一陣攪掂Join

好多人網上買平d
方便就ok/7仔

佢Paypal壞Q左 上唔到網買

自膠睇到了

玩咩ser

好呀 你搞掂搵我

Sever4 路過

唔該巴打先
我磨左好耐終於打過左

留香

隻Game有無得視窗化

Alt+Enter

想問下想新手包係邊入Code

win10 安到?

我有兩條 得1條入到係咪正常

正常 第一條係新手key黎，用嚟開acc

明智

即係我本身有ACC既話 是但一條入到就OK

唔係咁既意思 你入左game未？我係細南

課幾多上8轉 我見到12 13 14招 又唔可以過340 好似都幾麻煩 一嘢食多左咪慘

係12,3先有21億前要學既問題
14未聽聞有過有問題

跟住登龍個教學做就唔會出事

新手包得返29個

光復古龍

有無人可以講下惡酒鬼係樓蘭點行過去

真係講唔到

咁唯有陣間online叫人帶
但係咪好多人

啱啱買左60幾蚊個 申請完ac 請問cdkey2應該點入？

你開左acc未？

開左ac 入左cd key2 玩緊ser8 入到去 唔知做乜好

搵d巴打收左你入幫先啦

救命呀 成個弱智仔 打民團

我幫你唔到 我ser2

新手要等4日先有？咁麻煩...

Ser2 想回來過去

9成滿晒

等一日有啦

現在搵緊人入幫會。有乜搞好？

跑上皇城問人借錢 入金錢幫玩下

皇城無人在 又話多人玩新服。 仲諗住懷念一下 入到去發覺真係變左太多

通常d人係晒南京

去晒掛狗釣魚啦
仲係舊圖咩

黑人問號

你仲要唔要
我出黎比65000你去金錢幫？

連炎武都比人霸哂 早兩日都仲係無人

人名嚟

皇城個 錢莊個度

番黎重玩未

仲係到？我係錢莊門口

邊個係你 一路都在

三橋 你易我

我黎架，你係7601？肥歐？

唔係
我小人物冇人識嗰啲嚟
玩到2xx lv就棄咗驚

呢排忙，過一排先啦

4轉開始係咪打怪用第14招就ok
我用劍

11招打怪好似好啲

12>14 好似係

等你武者回歸

點解會比人ban左 可唔可以佢驚溫解番

完全唔記得哂D江湖任點做,技能係邊學

登龍網齊晒

無左以前個種成班係官兵洞門口吹水種感覺

有幫招就練幫招
無幫招用11招打
12/14招太慢,用mp又多
12招打既閱歷按勇氣計算
14招打既閱歷按法力計算

炎武係金島有兩個位出現,如果爆晒走去西方掛波仲好

唔該巴打
岩岩4轉,想等星期五晚先啪x3 exp 符食埋d exp 書
依家346lv 唔知做乜好
見登龍網話打神劍山莊d 但搵黎搵去都唔知邊度

Ser2入極都入唔到

個人仔冇事，係吉野踢咗我啫

兩個位都睇左
今晚去西方算

呢個都幾難有架喇
一買新手包就上392lv
閒頻都有人吹水既 不過多數都入幫傾

無左以前組隊濃怪嘅樂趣

屌你 你係邊個

有無人俾住幾皮野黎用下

大錶位石道入口
要做任務同有200江威先入到去

原來要做任務....唔該巴打

我 你係邊個位？

登龍網有教~

ser 8 有冇幫會入?

點解我琴日入完條Key 今日ON得成身破鞋

夜少少係閒頻叫 會有人招你~ 啲人返晒工

好~我都係收工先玩到

真初心卡都無?

無啊 唔知做乜
還我血汗錢

古龍名都係說謊蛋糕? 尋晚好似見過你

細南錢莊

去GO CS回報

係呀, 我尋晚解第14招周圍遊走

今晚你係閒頻大叫 搵人招你

點樣可以搵得返我以前個acc?

你係hei

個個多數返工 夜晚多人
可以玩下392lv pk大戰

拎報案紙比番驚溫

玩ser8 新ser最順

買過新手包啦 睇登龍網做
Report有排都拎唔返

有冇其他高攻武可以代替孝字武?
定一定要課金?

暫時啲包都唔抵買好似
儲定錢捱到佢出新包
升住狗先

等動漫出新包啦

有 幫eq

我入左個細幫唔知有冇
想打小麗小玉拎340裝但唔夠揪

大家今日去野餐啦

大事當前 打少日機

細幫通常都無咩資源比到你
容易拎到而你可以頂一排又用得著既裝
1. 去金島打幫刀組拎磁石去幽靈山莊
買300lv裝 1件50萬
2. 320 劍神護腕
3. 320 謝曉峰玉佩(+心神)
下面比較難做
4. 280 孔雀令要有人幫手先整到
打羽毛好睇運氣

訓醒推

推呀 黎新ser玩啦

見到嘅快啲玩返 一齊重玩新SER SER8!!!

SER8!

新手包補左貨

官網條下載link慢到

有無以前ser5 朋友仔 我相隔10幾年 我都玩返 我在ser8等你地 ........
以前ser5 ^^打不死^^

你係外國？

Call多d人玩返

幾時會出新包？

好似話動漫節應該會出

好似年年動漫都會出

新Ser重聚哂唔同舊ser既人
比起舊ser更加好玩
暫時好多人都升緊狗
相信之後會有開片場面

2000fun有link

Ser8路過

感覺上好似少左啲人
升狗早兩日都大部分時間有位
又或者係上哂去 我升得慢

放棄追GM決定買過新手包算
有無人講1次點入Key 1 >2 唔想又曬一次

我個陣一次過入哂
登出前清空哂個身 維護完就收到哂啲野
連一開始件衫都唔好擺係身

咁你之前個帳唔玩啦？

追極條撚樣都唔覆

洗唔洗加番你入幫？

我都放棄左
買左新

我果時分兩日入

我一次過入晒 身上件3 都dump埋就夠位

巴打 你隻狗幾lv
D人去晒宮女 無位

我仲係惡酒鬼到打滾緊喳
宮女係我4轉個陣諗住做任務拎件eq既時候已經滿
又少怪

我人手掛，每日4小時，依家都係酒鬼果邊

我都係人手緊 琴日見到你

諗住聽日去報，係咪上到去報案室同佢講報失遊戲資料？

我都係收工掛 一邊掛一邊打j 煲劇

無左你個好友

我都係, 之前加果d冇晒

遲下世界大戰 我怕唔小心 打到好友咪死

無左好友應該係game問題 我見好多人都有呢個問題
但佢唔fix

講句sorry囉咪得

買個新acc玩啦 無謂晒時間

個千里壞左十幾年都係咁

隻game應該好耐無更新下...
應該要整個1-8世界大戰先好玩 日日都有得打

玩開舊ac，有感情

係咩係我仲玩緊既年代無事架

隔幾日就又無事架啦

你報失要有CD key wo

改返同一個名就得啦

真 id 都係番到

點為之id都係番到

報一次，唔得就死心

大家一齊玩返啦~~~

咁我地點搵你

你都ser 2 ？

快D裝返個TG啦

Yup等緊你番黎一齊玩

究竟幾時出新包

仲有成個月動漫

應該全世界等緊一出啲人就掃

D百億炒到咁撚貴

係
驚到時新包又比人炒

太大需求
供應又少

鬥快搶

推
每日都努力升狗

有d狗就畢業啦

好似33xlv

我都應該要投靠神龍 如果唔係有排升

未收到email

我地有人拎番

即係公告完一星期就拎番？

新ser 有人岩岩開左無分幫派既谷, 希望匯聚返各位重玩或新玩既ser8玩家, 知道大家平時返工好少係game 吹水

平時買賣裝備百億或吹水傾計都可以去返大谷, 果度都好多好nice唔同ser既玩家

終於有巴打開新ser group

好想動漫節有新裝同百億
18周年應該特別d?

應該唔會放過搵錢機會掛

下年先十八 岩岩先十七

Ser8

Ser 2求入幫終於攪掂

大group見到有人整左全套1lv武器同負重比新手想當1.0玩既可以問佢地拎

Ser8 有愛

求加

你係7601？肥歐？

自膠

叫咩名？

新ser ser8

入左tg group都要推post

聽講就出新包

知唔知咩內容
呢隻game好勁，17年仲不斷有新包

老餅game

天堂1，RO 都仲未執

另外台灣有隻新天上碑，又係未執仲要有keep住更新

古龍係衰得新裝冇新內容

如果佢出下啲新任務就好

下年18周年比個任務咁大把

又講兩句送件eq

有生之年會唔會出9轉呢

聽講今晚派

係6個9既上限唔搞既大前提下 出9轉係無意思。
都只係一個掛機遊戲⋯

要搞6個9 應該好大工程...

580會爆5圍 2800 想唔6個9靠裝

橙 SER8仲未入到

其實玩到6個9 同玩單機玩到爆左機一樣
有無人可以玩錢玩到上限

9億65535⋯睇你自己開幾多AC放錢⋯

正呀 由1lv人手升

Ser8有福了

回報話有200張百億係ac

咩200張，一早620lv la，仲有件皇陵金縷，雖然一早全999999

睇黎可以享受假期再上街

沒有古龍的日子 第二天

比部腦休息3天

你入左幫未

呢隻game?

係 一齊玩

新手剛剛玩返
Ser 8
有冇幫招

Ser8玩到咩

早幾日仲好似得
係咪gg咗喇

可能要等到星期一或者2

呢幾日假期 佢話就話搶修緊
應該要下星期先開得返

有福鳥

唔洗升狗

但佢咁既意思好似所有野重新黎過咁既

清空所有角色又做任

送成千蚊野
入左key又有得派返 好好啦

再揀過武器先

玩左幾日 死ser 對我來講幫助唔小

我都諗緊

Fatfat

我把511武未換 想直接玩棍

慳好多時間狗都唔洗升

係呀 。幾時 入大型打下。 仲就得我嗎？

開返ser搞返掂哂啲野先搞個二三四五轉都要啲時間

繼續休息等開ser

想問下 佢係點樣派返比d ac, 係登入過新ser既ac 都會派, 定係要儲值過？

你入過所有cd key都會分批派返比你
我理解係咁

所有ac有係ser8開角色就會齊晒佢所講ge野
當中最緊要係340狗 唔洗掛狗

你之前入過key 所有野都會補返比你

咁樣停法會唔會少咁批人玩

玩乜呀 出街先啦 出完再慢慢玩

一早出左去啦見岩岩得閒少少推下post

估下幾時先玩到ser8

當GM幫你掛狗囉
反正拎返就340lv
有ac多仲可以賣比新手，4xxlv 340狗

岩呀，重玩輕鬆左

希望越快越好啦

即刻開返 夠快未

Gameone追post

推呀推呀

食埋飯就開始

依隻game有無仲打架外掛?以前就係俾班大陸佬開打架外掛
lv高過佢都打唔贏，棄game

聽講就無左

發覺唔太夠時間 多啲時間先開始

玩住先啦

有

記得招返我入幫
驚佢啲野入返比我會爆哂落地喎

Online la

打埋鋪機

南細

之前係ser8開過acc 係其他ser都會送嘢

而家on

係 計第一次入ser 個個都會受惠

免費十張百億 好和味

到

搞掂了

個ser好q多人呀

係 係野外都行幾步就見到人

希望佢過一排派多一次啦

即係ser8又要死多次

咁點夠玩，lv再高也難敵大陸佬外掛

點都要D技術既

暫時未見有 以前就有

Ser8!!!

繼續keep住咁熱鬧

死左ser仲多左人玩

聽閒ser1都黎過檔
多左幾個幫派 熱鬧左好多
拎返key就差唔多開波

可以食花生

屌， paypal 買唔到點數

開完acc 買唔到新手包
又唔收credit card

十幾年冇玩

之前玩邊個ser?

衝去7仔買點數

認真問，仲洗唔洗掛狗掛船

你遲左了 ser8 送340lv狗

你入tg收ser8 340lv狗ac
可能有人放 連名都未改
但我唔知咩價 我估150$應該有

今日夜左返屋企今晚升返少少lv先

ser4

有兩個化令
留返去7,8轉用 定 6,7轉就用咗去？

6轉好似易打d

差唔多呢個價
放左一個比巴打
記住要收有CD key
改左名應該再平d
好過買官網63$包

我會留7 8轉用
6轉算易打 係睇佢跌唔跌啲野比你

留7，8比較好

狗技果到好晒時間，體驗過一次就夠，今次我直接用黎6轉，反正出事前有買兩個化令

我都係上次打九 十 終都打左幾個鐘
但而家隻狗340都係要打狗技

Btw有無話之前入key啲野幾時會派返

我都想知

依到遲d再算，點Q知佢會唔會又黎多劑

8轉易打過6轉嘛

都係既 六轉幾個位都打好耐先跌你要既野

睇運氣 上次我打左半個鐘就有

有冇得改人名

有 但無哂啦

多人既好處就係今日打4轉野好快
4-5條友圍住黎打

派返裝仲快

等到2046

想佢快啲派返啲野黎

今日先派壇 有排啦

等佢派返黎就啪哂啲經

我記得以前用一個CD-KEY已經可以改埋其他AC既PW, 係bugs黎, 唔知有冇人記得

有人識 但我唔記得左

仲未入到ser

派壇所以搞咁耐？

再爆過ser掛

唔想玩兩日又收皮

打去gameone屌下佢

仲未開返？

星期一見

垃圾gameone
就黎唔睇登龍網都記得個流程

又等收工先出公告

出左啦咩？

未啊就係上次好似都係我6點收工先見到有

琴晚先食哂啲經487
今日又出事

岩岩打去屌7左GM

有咩講

er....er.... 哦 哦....嗯

開左ser

一般cs應對方法
係咪姐係星期一先有得玩
又唔撚出公告

全靠你屌佢

又執7左

屌啊？返到屋企樓下
又死

多謝支持驚温

比你屌完開一陣比你入去行下

收返個公告啦

玩得又

Load左大半行先入到ser

屌
冇得改名
咁我買新手包好過，
掛狗而家要掛幾耐到先升爆

個幾月

Game入面有人賣 150$ 好似

用新手包開完acc之後入左game乜撚都冇既

要等星期一朝早維護之後先有

屌 咁我而家有咩做
係快活林1lv 9行

咩ser?

ser8

咩ser多人
我十幾廿年冇玩

ser 2多人可以轉

幫你唔到 我ser2

ser 2 多唔多人
我都係重玩
冇咩所謂

咁你過黎lo

出街食個野先，轉頭再on

Ser8最多人

Ser8 南京現況

我頭先係咪係到
叫極都冇人幫

冇所謂 你鐘意可以過黎去

其實無乜野好幫 都係等新手包key

忠實玩家，一出就到10.0以上，但再玩返已經無左果種樂趣。釣魚，掛機，幾開，連點，圍個圈升lv，個個都各自各玩，悶到好似玩單機版。
之前玩開ser4，入過幾個大幫，滅左又轉，升幫技⋯⋯
好想官方出返1.0咩幫EQ都無，要大家真正享受遊戲。
中一玩到中七，頂唔順每日4-6開釣魚儲果既日子了

新ser又一樣叫班玩家課金，買買買，以前閒頻幫頻私頻，覆到睇唔切，打字勁快是這樣練成。升神魔，入細場打過，最開心當年掛塔，好多人掛波波，開心⋯

返唔到轉頭啦巴打

好撚有同感

但係真係呢d舊game先好玩

不能同意更多 叫做懷緬下童年回憶 巴打

係，不過我真心down左入一入game已經想登出

我想講，兩本古龍大事記我仲有收藏放係床下底

忠實玩家繼續吹：我記得當年，ser4 係man帶著，好多網友都變左真實朋友，我仲記得當時入左真·狼有個同幫4轉，我當時2轉，佢帶我升，我仲讀緊書，佢已經係在職人士，大家都一齊吹水，最後佢無時間玩仲俾左AC我，叫我開黎擋怪，真係好能感動⋯
另一個幫友加左fb，大我幾年，我見佢都結埋婚，可能佢已經唔記得係點識我了

利申 武者回歸

忠實玩家繼續吹：當年開心玩果陣，him屎都未入驚溫，專登由將軍澳搭車入去大埔間群雄聚潮聖，好有態度。我當年ac太多，拎黎做金庫，果庫，釣魚專用等等差唔多有20個ac，而家好心酸

Him 依家係我個幫

仲有好多個大幫，當年我太廢，唔招，所以入d中遊幫會玩到咁上下先。儲令牌自己開幫，打左兩三個鐘先跌，果下幾感動

你講到啲回憶返晒黎

大家都明，不過都知道而家變哂，唔再係咁玩，我自問都玩過幾十隻online game，天堂，龍族，古惑仔，巨商等等，當時玩到咁耐既就只有古龍一直玩

咁佢都有佢吸引之處既 如果唔係都唔會屹立不倒咁多年 咁過佢無啦啦開個新ser唔知想點

我想要返見哥甲

要返件*

細個要同家姐爭電腦
星期六日一早起身開電腦升lv

唔小心上左鏡添

我有 你係咪要？

巴打，你唔可以係咁利誘我去ser 2
我今次重玩返都唔個玩幾耐
驚浪費你一番苦心

咁當我冇講過

而家係咪冇新手包就咩都做唔到
打緊民團

未派野就可以搵人比65000去金錢派

金錢幫sor

點解狗技咁撚多人

所以我都唔打住

星期六日唔打又無野做

今晚可以玩

多謝尋晚ser 8 位巴打 有冇相認

琴日無野做去左打五星座騎

五行座騎

係咪升到392就要日日掛狗😂

我都做左

好多人已經340狗

係應該好多位掛狗

S8同人收隻 340狗 輕鬆玩

但已經改晒名

睇下有咩名揀囉 升狗好撚痛苦 一個月

人名 冇得改先慘
同埋如果收ac 咪又浪費左個新手包？

釣魚

好想返去打塔打船既日子
以前開加速打機真係好撚正

仲有打狂屍

一齊升神魔值

竟然可以開到2

陸續有黎希望
又半個post

乜都有可能

神龍個外掛仲用唔用到

用到

咩外掛黎？自動掛機升lv?
有冇link?

雙開 掛狗 掛魚 掛lv都有

好似以前RO 脫機掛定點？
最緊要洗咪錢

月費形式

脫機掛黎
有免費同付費功能

你地有冇用？

你要掛狗就用左好啲

我可以返工掛既
佢個脫機掛係直程電腦都唔洗開？佢幫我地掛埋定係直程好似以前RO咁

詳情慢慢睇

老老實實 其實我都唔識
有啲咩免費功能

雙開 快速加點 自動換破鞋 10件野一樣都show x10

其實我都想用
登龍網個個係咪過哂期
神龍幫可以down?

佢好似update左

屌 唔記得擺野入銀行
拎少左件便利雜貨店

而家可以點

揾人爆比你

屌 del 角重開得唔得

爆比我

屌 個gm 唔撚應機

唔得

正常

等等

係咪on9 ga
屌 唔撚玩

唔撚睇教學既咪乜撚都拎唔到

晒多63$
廢號當魚號姐

是咪爆比我

雪花膏係邊位巴打
點密人
唔記得左

/id

冇人比幫eq 負重eq你咩？

返去睇下先

獨自重玩中

雪花膏即係板間房巴打

屌
開acc 用左Key 1
咁Key 2 點入返落去

開GLStarter.exe
增加點數個part
打返你個acc同你要入既key落去
明天維護後就收到野

一條key分開密碼同號碼？
係咪上下斬開入就得

前10後10

咁即係聽日先玩得
屌on9

狗證同馬證一定要係金錢幫入面換？

傻鳩黎佢好好人

金錢幫外面都有 睇登龍網個教學有講

250lv前好似

天下第一槍

Down左神龍個啟動器 有clientUP.exe
但點解我開clientUP隻game會變左綠色啲色錯哂
Btw岩岩先發現之前用舊ac開左隻1lv人仔咩都無
岩岩開返角色 會唔會派埋野比我

去神龍網down 唔好用登龍網果個wo
應該有 無就打去屌下GM

係啊 就係用神龍網個個但一用cilentUP啲色就錯哂

要安裝架wo
你試下以管理員執行

Down完佢個啟動器 開黎裝佢啲野先有ClientUP個啲
之前開就啲色唔岩 試過其他又無事
今晚再試下先

我果陣都試過錯色
但唔知點整整下又無事

返去研究下 如果唔係就好煩開唔到分身

跟新手教學4轉完之後做咩

學埋十四招就可以食埋啲風經

跟住就掛狗？

可以升住狗先
除非你有其他經食就可以打五轉六轉個啲
或者得閒可以做江威個兩個任

解14招，昆崙點去

崑崙 用大錶 選 總壇

未解14招前可唔可食哂風經先
驚解太耐

即係392lv 解唔解到14招

同埋392 lv呀，係要掛狗先定升lv先

好似得 但我無試過

應該掛住狗 等新包出

你唔五轉 無問題

自己掛狗同用外掛掛狗差幾遠？

好撚遠

外掛快好撚多？

係

每日清空個身等佢派返啲野

我都係
琴日派左key1

暫時乜都未有

去圍gameone總部啦

就黎去gameone門口野餐

gameone 總部唔係大陸咩?

好似北角有office

Server先外判左返大陸

一齊

今日又死ser?
屌，我想人手升lv
好掛住打怪既日子

用外掛掛狗要掛幾耐？
快既我今晚課金
同埋392 lv 用咩eq 打
ser 8 有冇幫收人

手動升lv 好正

無呀 一直on緊

而家黑金殺神通入唔到塔？諗住掛狗

入唔到n咁多年 變左收費場

3倍符升狗有冇用

無只限人

打賭半個月之後少一半人

屌
你地係咪都係買外掛掛狗？

初頭大部份人都有用 我自己就人手
但而家壞完ser個個都變340狗 應該得返好少人用

而家個個都係等佢回返啲eq同經
再拖耐啲就肯定一批人走

有冇LINK可以下載得快D
係外國DL 300B 一秒...

錯啦 唔派先唔會走

入tg問

我呢幾日登入釣魚
琴日幫你起死好充實

日日玩大型先充實

有冇巴打借個掛狗既acc黎

得套3才，1000粒不死都唔夠玩

過晒期啦

而家掛緊先得88lv

仲要成日死

原來呢隻game仲有人玩
好撚懷念
以前日玩夜玩

玩返囉

應該玩唔返個感覺
我係由隻game初初出開始玩
大家一齊慢慢打怪升lv
去到咩城咩村都一大班人

都好難有返咁多人以前打怪抽人地水好正

係好撚刺激
打嗰隻好似叫「窩鬼」？
大把啲低lv仔去抽
跟住d仆街特登行開
隻野就一棒ko一件

渦鬼 赤武 勁多低lv抽水
一引隻怪比佢地即刻四散

買返個新手包支持下

又導人入坑

依家入到去係咪個個都幾百lv

跟新手包升到392之後，要換咩eq?
我知要掛狗

買新手包就一野上392

買條百億 上511lv 用511lv eq

即係咩包包？
511 eq 要課金買定點？
太耐冇玩

有用的包包之前都賣晒 得返十方包
等出新包
一就問人收

511lv eq 課金

511 eq 咩名
你地人手升到511定係食經？

10方/龍鳳

即係而家除左掛狗就冇野做？
咁我玩黎做咩
我想打怪升lv

你可以打怪升lv架

唔掛狗唔會玩唔到 會辛苦D囉

冇eq冇狗 打撚呀

你個名甩左p

咁咪掛狗囉

收個340狗ac仲好啦 又有10條百億
係無得改名姐

想問下ser8 開返新角色之後 啲野幾時派

公告話月尾前 無就打去屌

skype 神龍外掛條友冇人應機

正常 逢星期三9-11 only

有冇巴打share 個掛狗黎
神龍條友唔撚應

佢逢星期三夜晚先on

返公司掛狗

維護係幾點至幾點

正常好似ard 1030-1045左右

係公司用緊labtop掛緊狗

屌 維護完我又變左綠色

咩綠色

開game 掛狗個client

仲未入到game

綠色好似係right click->內容->相容性
揀返65535色就ok

有冇人入到ser

未 可能派key

原來係全部ser都入唔到

好似入得返了

隻狗終於過百lv

用神龍都要個幾月 巴打加油

有冇經食
幾時有新包包

點合狗？

一早比人掃晒啦
聽講月尾 唔知真唔真

放狗個位右手面有個制

但點解我㩒唔到？有條件？
利申32e狗了

點解佢唔開放返40E 狗

岩岩登入要等時間
除非食還魂果

食粒果就唔洗等

有人bug左64e

點解唔係我

我都想係我

屌 隻狗11x掛屠魔者一野先得百幾二百經
掛西咩

係咁再高啲先多返少少經

星期六日係咪唔會維護

星期六/日 唔維

條件就係半個鐘
解決方法 還魂果

屠魔者掛到幾lv

直接掛仙靈啦

你而家幾lv

隻狗128/129到
人就392

ser 8有冇幫招人 有大壇既

有幾個都大 都keep住招人 tg都有人招 仲有幫eq送

求招

雪花膏你唔招人？

138

去掛惡酒鬼啦 而家應該無人爭
尾點有3400

係邊

入tg

惡酒鬼可以掛到幾lv

想玩
有咩建議 咩武最好

買新手包 今日入 聽日星期一派野
上登龍網睇新手包攻略
聽講拳棍最勁
其他睇你自己有冇大愛

好似16x都得 唔肯定

繼續等回eq

回左eq
但爆左格

我都驚釣左幾日魚
點狗果 金魚同海王酒就黎擺唔入bank

放晒落隱bank先

我買左個巨商擴bank

要做埋隱bank先
個舊ac派返壞ser啲野 聽日又可以整返個魚號

太耐冇玩
想問下隻狗5行幾時可以加爆200點？

200lv

隱bank都未做？

未聽日搞埋佢
今日太夜on

又做多次新手任

點解去到隱bank啲大錶同便利會消失左重登先有返
嚇到我賴屎

用神龍係咁 買賣野就會

以為要棄game

好似呢兩日到我回新手key

可以爆比無用ac整魚號

真係回左key1

出新包未呀 dllm
隻狗178lv ja

買個神龍掛

如果無壞ser你應該會追過我我人手掛

184 now
今日冇帶labtop掛唔到

琴日拎左舊ac開左暗 不過做魚號

魚號去到250lv得啦

無野做順便做埋

咁你而家日日都係掛狗？
我都唔覺自己打緊機

佢340狗啦

咁佢講乜撚野唔壞ser追過佢

壞ser啲ac咪直接送340狗
唔壞ser既話我咪仲人手掛緊
咁都唔明

今晚轉水行俠

我啲化令同百億都未返黎

神龍外掛係咪準時11點off
而家搵佢係咪下個禮拜請早

等板間房答你 佢有搵開神龍

佢真係唔休做

不過聽聞佢今日無應過機

我次次過定數比佢 比定key佢
佢得閒就會處理

佢好多時都唔係指定時間覆我

每日一推

多d人落坑

今朝維護完入唔返

出左去開會冇掛返機

11點玩到而家wo

係咁伺服器繁忙

入其他ser 再入返ser8

on lun 9 gameone
成日都掛唔到

仲未入到？

板間房我應該下個禮拜會派返個3個稱

格殺係邊接？

紫禁城門

我9號入 應該下個禮拜終於有返少少百億食

可能聽日派呢

ser8 有冇幫有幫衫收人

大家入得返ser未

玩咩 ser8都未出幫衫

驚溫搞掂哂啲野先啦 派野都派咁耐

隻狗198
希望收工前上到200
要201定200先會多經d?

200可以加5圍過200以上啦

加速定加力會有效d

Why not both

有冇人黎飲呀

無得黎搶新娘添

再擺過 等你今晚黎

有 幾點？

講笑 我乜都無邊夠你搶
黎飲食花生睇人搶就有

認真問
而家 力/速/才 都200

力 速一齊啦
才去到240可以停

已結

Gay

屌
日掛夜掛
除左掛狗
仲有咩好做

打交

有冇1lv幫武派下 真係升唔掂

Tg問下 好似有人派

tg link 死咗

有呀 齊野添
你係閒頻叫下

206狗掛邊好

紫鯨 細狗

tg有人用340狗ac換新手ac wo
你唔去換？

DLLM 雪花膏

咩都冇做過就俾人格左
而家D柒頭點解咁得閒，亂格人?

格殺佢啦

有時比人追殺都係種樂趣
我都比人格左
但點解佢會格到你

ser8 好多連登巴打
有d後悔轉左刀

咁趕客咪只會越少人玩
我懷疑只要個名上過三轉武器榜,就會係佢獵物

問左人，帝國皇朝

點解

呢個公會係咪暫時最大公會？
我見仲有幻國 地莊 武林 復仇 邪侍

武林好好多,肯幫新手
帝國皇朝,我屌你地老母呀新手都恰
棄game算

咪撚理佢地
搵個幫入左先

幾時收我入幫呀 Dllm

今日又打少日機先

無on過今日

連隻game 都dl唔到 係官網

可以試下

準備帶1000粒不死入元朗

好撚嬲 琴晚真係訓唔著

得閒就搵我拎單身狗

10點幾

好

多謝晒

eason 隻人幾lv

神龍升人外掛都係脫機？

好似係 未試過
準備星期3試下

隻狗而家就240，掛多個禮拜340？

506喳 岩岩今日先收得返武器包啲百億同風經

發夢

神龍又入唔到ser
屌

點入唔到？

今個禮拜打狗技先

我打左兩日

打左4個鐘齊哂仲要未齊裝果陣打

咁好運

係，打到終果陣有其他幫會霸左
同佢傾下計就讓我打先勁好人

而家爆lv 係幾多

好似舊ser 6百幾都有

神龍話聽日唔on

再等幾天巴係咪仲未搵佢

用緊神龍掛緊狗
但係成日要搵位掛
太遠隻怪又冇經

話說原來登龍條tg link死左
搵人擺返上黎

Tg條link係乜

擋升囉

新手包夠你升到392
但去到爆5圍就要580lv 咁就要到收啲百億經黎食
建議會收ac易啲

出新包未啊 臭西G1

隻game比人回味的
新手應該唔會覺得好玩
除非返到去20年前 隻game剛出果陣
咁就個個都網吧打通頂

呢到個個三張有多

好問題 打去問下g1

有錢都唔賺

你係咪要百億

無人應我 未知價

仲好記得1LV 名人衫
西門吹雪最型 不過陸小鳳真係未見過1LV 版
之後一路斷斷續續玩到5轉出, 間中都會入下去
天外飛仙以前下下中玩911真係好爽 而家好似改廢晒
記得好似用捨生成仁玩pk 2轉竟然燒得死咗3轉
仲有好多on 9野

而家既話多數都係pvp架喇
以前興個陣就一大班人升lv 往事只能回味

佛10而家都好勁

過多排整個棍acc 玩佛10 先

明天請早

唔記得今日星期五 無入key

唔緊要啦 可能下星期一先玩到

玩得

340狗左wo

真個個都340左？

好似係

咁而家有咩搞

人手升lv

冇裝呀DLLM

打下狗技

340就打左狗技先

好耐無推

呢兩日好忙

今日再食經先

打撚死人咩

好快你會過返我啦

新手包得返80個，十方包得25個

繼續多啲人返黎回味下

我個人就唔太建議始終而家個方向都主要老玩家回味
會感受唔到以前圍埋升lv吹水既樂趣
我咁睇

63$ 你唔怕晒錢咪試下囉

新手包升到392
你衡量下63蚊你試唔試
當然你玩既都歡迎

同埋人可以食經升lv
隻狗就要自己掛機/人手升 都需要時間

暫時就官網個新手包
但有傳月尾/下個月頭有新包出
睇你等唔等埋再揀

快開ac拎340狗

31/7

你直接入game買個人1 狗340ac都得

又多半日打機

非常好 繼續打狗技
琴晚終於開始

打到幾樓

差一粒三就上四五個層

五六先岩而家上

屌 新手包68個

出新包未驚溫

罷工

全世界等緊

無期望就唔會失望

咁期望佢出狗技比我每日打一兩層
差粒九同埋終就完

打多幾日啦

琴晚臨訓連出比我 無理由唔執
Btw聚魂宮一定要開？因為要執舊5萬兩去天外天

咪去執囉

我聽日打狗技先

長期有人掛緊嘛

可以引走隻怪架

打完狗技出去試下先

打完尾個幾粒易出到
終於唔洗困係入面

你死好彩

拉唔拉到隻怪？

真係頭先一隻出哂九同十

忙撚到hihi
有新鮑未

無 一齊屌到gameone反皮

出左龍鳳npc 可能真係出新包

我準備好喇gameone

你之前個垃圾包都買兩個

細路仔唔識野

無玩一排
就係等龍鳳
即刻9衝8轉

9衝左未

想格殺一個人

出左新包？

想做就做

未啦 假期gameone點會做野

TG link

聽講又無包出

返工推下先

好似話Gameone要等嘉年華先出新包

幾時會嘉年華

突發 出左新包
突發二 比人掃哂

食個lunch時間就無晒

半個鐘多少少就賣完

臨尾睇住7個跌到落1個

真.突發
補左100個

明明係我發現先

68個

你自私食唔擺上黎

你自私買乾坤

屌你比你狙擊

仲開唔開新post

開囉，出左新包梗開

又有大戶掃哂

係咪你掃晒

我散戶黎

唔知今日會唔會refill新包呢

想做炒家？

團貨團到出ser9

團起啲百億

無包包出

Ser8 ［地莊］ 幫會招收會員！ 歡迎老手新手加入，一齊吹水；交流；回億；賭下波；有男有女有嫩有幼！一齊開心🥳！亦有Whatsapp Group聯宜！——意者Pm！！來喇來喇！. \(一_______一)/. !!

下個月先回歸
忙到仆街

9月？

有無拳高手教路 五圍點加
8轉

2800 2800 2800 2800 2800

臨訓推

包呢包呢

出啲頭 鞋既包啦

今日又無包出

每日等機會入市

應該唔再出包包啦

買唔到..好想買

1001

推

開新post

新post
古龍群俠轉online(3) 歡迎加入新Ser8 <龍騰.鳳舞>

古龍群俠轉online(3) 歡迎加入新Ser8 <龍騰.鳳舞>